啲人要將港紙變美金 不如搵97年嘅江湖大佬出山

係我就搵索羅斯幫手啦
佢九七年個陣爭啲將成個亞太區股市拖冧
連英倫銀行到打贏過
真係遇神殺神遇鬼殺鬼

佢仲要好支持民主運動 亦非常反中共
今年年頭公開話過習大喺「自由開放社會嘅最大威脅」

不如搵佢幫拖 嗌埋佢啲金融大鱷friend
追擊港幣 狙擊中資
睇下今次香港俾大陸借晒外匯儲備 仲唔一齊攬炒
我諗佢老人家等咗呢個moment等咗好耐

push

但索羅斯在2019年世界經濟論壇上批評中國「在所有威權國家中，中國是財力最雄厚、最強大的，在人工智慧等高科技方面也最先進，這使得習近平成為開放社會最危險的對手。」索羅斯強調，如果威權國家都如此發展下去，會成為極權主義國家。他還警告說，中國正試圖在網絡經濟上掌握話語權，並通過其技術和策略在開發中國家中占統治地位。同時還指出「不能讓中興、華為等企業輕易逃脫，而應該嚴厲打擊。因為這些企業如果統治了未來的5G網絡，將給世界帶來不可接受的風險。」對索羅斯的批判，中國外交部發言人華春瑩2019年1月25日在例行記者會上說，「個別人發表顛倒黑白與是非的評論，毫無意義，不值一駁。在當今全球化不斷深入發展的時代，只有秉持發展的眼光、開放的胸襟、包容的態度，才能為自身發展以及國與國之間關係發展開闢更廣闊的空間。」

推爆

幫推

自推

推

推啦

求高人指點

五大訴求 缺一不可
一齊上一齊落
香港人加油